「集建港之力」開一間係香港壟斷嘅深黃大企業，創造春袋點睇?或者成立民主共濟會/影子政府?

長遠增加政治籌碼，就要捉住香港嘅春袋。

有冇諗過我地自己整個春袋出黎，養精蓄銳，唔打飛機？

有用時就瘋狂中出女神，中出到佢跪低求我地?

================================

舉個例子

見隔離po講香港其實人才仔仔，好多發展空間，我地新一代最勁係咩呀?

係資訊科技革命!

政府老屎忽唔識呢d野，仲當緊而家係56k 上網，二戰果陣接線咁，唔識用mtr閘機，
IT罷工話收唔到email。

資訊科技都係未來大勢所趨! 香港其實有好多發展空間! 我地要先過個仆街政府同大財團扎根，創造一個春袋!

當有野要反個政府時都有多d籌碼

===============================
BTW，集思廣益討論下有冇更多方法或者範疇黎創造個好春袋?

================================
或者有冇方法weconnect 唔同界別精英，成立一個類似民主共濟會/影子政府嘅深黃組織?

好有陰謀論咁plan好哂暗地裏將未來發展引到度我地想去嘅方向。

幫推

行過路過入嚟望下，千載難逢嘅大好機會！！十八區we connect，823人鏈823人鏈823人鏈，百萬人齊築香江路！！！

［和理非升級］一生人一次嘅機會嚟喇！！！！想唔想上Buzzfeed 9GAG？！？！？！？！

屌你咪吹奏IT

支持

舉例，香港政府同大財團少人做未扎好根、可以比我地做開荒牛嘅暫時只諗到IT，巴絲們有冇其他意見?

咁人地咪有target攻囉 大企業係比建制玩嘅

你一開就俾人打壓啦, 用幾十萬種方式攪你

留名

如果佢咁搞會唔會可以幫焦土派助攻?顯示香港營商環境變差?

或者用共濟會，光明會等方式weconnect 同主流意見一樣嘅精英，暗地裏帶風向呢?

如果打正旗號深黃 連銀行戶口都開唔到
不如學返共黨個套 表面藍入面黃 到重要關頭就發揮作用

good idea，其實之前都有諗過香港人一國一制之後有冇可能滲透共產黨做埋國家主席到時大大聲同國際傳媒公開宣佈政改，民主化，重視人權

做老細果個應該會被消失

英佬幾時都有影子